打開連登一睇就知大把人收哂貨！！

其他post開始上返水
大家又傾返去邊到飲飲食食好

香港人嘅劣根性——
善忘！！！

Push

啱啊 香港人失憶仲快過金魚

push

Pish

第二天沒人理會這新聞
第三天沒人理會這新聞
第四天沒人理會這新聞
第五天同類事件再發生
第六天人人關注那新聞
第七天沒人理會那新聞
第八天沒人理會那新聞
第九天沒人理會那新聞

肯講普選未

幫手推返啲有用的post上去

唉 大家對唔對得住梁烈士.....

個人認為最急切係義士嘅情況

都係果句 大部份香港人好善忘

無得忘記！無收貨！！

唔好放鬆呀香港人